有無人有睇Blue Giant?

好熱血既漫畫
講男主角由0開始學saxophone
漫畫好多時都無乜對白 但係睇到毛管動

有無人知邊到有得買實體漫畫？

而家有漢化到去德國 拍埋大提琴又型咗
鋼琴仔好慘

正到核爆

音樂漫畫咁熱血

睇到個到真係屌撚左出聲
好撚震撼

一黎演奏就熱血到爆
明明係音樂主題 連歌都聽唔到
但d畫好有魄力

好好睇！！ 不過覺得漫畫聽唔到音樂多咗幻想空間會好過出動畫

不過唔係咁佢都出唔到德國
希望有朝一日動畫化

出動畫真係要燒錢請隊樂隊黎演奏

的確係
第一部完得真係好好 好滾動